<resources>
    <string name="app_name">Recruitement</string>

    <string name="nom1">ASSISTANT CHEF DE PROJET - STAGE </string>
    <string name="contexte1">
        Au sein de l équipe Supply IT, nous déployons diverses applications autour de
        l’entrepôt et du transport.
        Pour documenter et accompagner le passage au RUN de
        ces applications, nous recherchons un assistant chef de projet. </string>
    <string name="mission1">
        • Tu travailles au côté des équipes projet IT et RUN ;
        • Tu développeras des extractions vers les autres produits de l’écosystème Leroy Merlin ;
        • Tu participeras aux chantiers techniques de supervision, automatisation des déploiements et plan de production ;
        • Tu seras chargé(e) de documenter et de vulgariser les procédures IT pour le RUN ;
        • Tu rédigeras des cahiers de recette IT de non-régression à destination du RUN ;
        • Tu cartographieras les flux et les process IT.
    </string>
    <string name="profil1">
        • Tu es issu(e) d une formation supérieure IT ;
        • Tu es autonome et organisé ;
        • Tu as une appétence pour la logistique ;
        • Tu es synthétique et à l’aise dans la rédaction de
        documentation.
    </string>


    <string name="nom2">ENGINEER BI - STAGE</string>
    <string name="contexte2">
        Participation à l’alimentation et à l’exploitation de la Data Platform
     </string>
    <string name="mission2">
        Au sein de l’équipe DATA Leroy Merlin, tes missions seront les suivantes :
        • Tu travailles au contact des équipes métiers ;
        • Tu proposes des solutions techniques innovantes ;
        • Tu modélises et construis le socle Data ;
        • Tu conçois et construis les solutions de restitutions.
    </string>
    <string name="profil2">
        • Tu es issu(e) d’une formation supérieure ;
        • Tu es dynamique, autonome et curieux/curieuse ;
        • Tu possèdes une vraie aisance relationnelle ;
        • La data n’a plus de secret pour toi !
    </string>

    <string name="nom3">DATA ENGINEER - STAGE</string>
    <string name="contexte3">
        Au sein de l équipe Supply IT, nous mettons en place une équipe sur la prévision
de ventes (de la prévision initiale à la prévision fin de vie du produit). Pour
renforcer l équipe, nous proposons un stage de data engineer.
     </string>
    <string name="mission3">
        • Tu travailles au côté des équipes métier ;
• Tu développes de nouveaux algorithmes de prévisions ;
• Tu maintiens les algorithmes existants et feras des évolutions ;
• Tu assures la cohérence statistique entre les différents algorithmes de
prévision.
    </string>
    <string name="profil3">
        • Tu es issu(e) d une formation supérieure ;
• Tu as une appétence forte aux méthodes de prévisions de ventes ;
• Tu as des connaissances sur Google Cloud Platform et python ou tu as envie
d’apprendre ;
• Tu es agile et force de proposition
    </string>

    <string name="nom4">DEVOPS - STAGE</string>
    <string name="contexte4">
        Au sein de l équipe Supply IT.
     </string>
    <string name="mission4">
        Au sein de l’équipe OFFER Leroy Merlin, tu seras en charge de l’analyse du besoin,
du développement et du déploiement d’une application pour des services internes
et magasins. Tes missions seront les suivantes :
• Développement d’un logiciel ;
• Gestion de projet (méthode agile, récolte et rédaction des besoins du client,
animation d’ateliers techniques) ;
• Évolution du système d information ;
• Audit fonctionnel d’utilisateurs du logiciel, architecture et conseil de
stratégie SI.
    </string>
    <string name="profil4">
        Tu es BAC+4 issu(e) d’une formation supérieure ;
• Tu possèdes un goût prononcé pour la gestion de systèmes d’information et pour
l’innovation ;
• Tu es agile, force de proposition et excellent communicant ;
• Tu es proactif et tu sais projeter tes activités dans un contexte en perpétuelle
évolution.
    </string>

</resources>
